我想同香港人講 今次唔贏就一定會輸

所有權力都係暴政到
佢係要咁做 根本冇人吹得佢脹
敢問各位包括保皇中立陣營
有咩方法可以令政府實行我哋訴求
冇啊
巿民衝擊都只係因為想保護香港 但已經冇辦法

若果就咁淡落黎
可以肯定 政府會有大量清算行動
立場畀人告 義士被控告
一定唔止咁少

所以除左贏我哋冇其他選擇
我諗第二波發夢衝擊唔使好耐就會出現
因政府既千蒼百孔 已經冇法叫人信服

推

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！
7:00立法會煲底
10:00中環海濱
中環海濱今晚硬通